鍾鎮濤幾廿歲人把聲仲係咁靚！

樣歌影都好過譚詠麟
偏偏冇校長咁紅

鍾鎮濤都有人負評

兒登仔真係on9
你地個神台單春都係學鍾鎮濤唱歌咋

陳奕迅：「仍然有人話想聽番《我的快樂時代》把聲，當時，我正正想把聲沙啲，唔想感覺咁乾淨，不停食煙，你睇 B哥哥（鍾鎮濤）唱歌幾正；「香港或亞洲歌手聲音似倒模，主流要雄渾要靚聲，點解唔試吓其他呢？沙，唔係想有型，只係唔想一樣。」

佢把聲係冇點變
但你呢條video說服力未免太低

校長都唔keep
一老咪跌哂watt

後生都係鍾鎮濤好聽啲啦
開頭係阿b紅啲
係之後佢想拍電影先搞到2頭唔到岸
拍電影又唔算紅得起 音樂又比校長爬上頭

兒登不嬲逢資深就反

校長的和音能力在香港係首屈一指
做阿二都好適合，但音準同穩定性的天份被忽略
而且當時審美觀，高度係好重要
一定要B哥咁高大先有吸引力做lead singer

奶共奶得太嘔心

出道時阿B 係紅d, 靚仔d, 温拿靠佢先多女fanz
倫伯半紅不黑, 係過左台灣紅左回流, 好似國貨城咁
寶島真係好特別又夠包容既市場